---
title: Talkshow rubrik Cermin
date: 2012-05-18
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Mei_18_2012_-_papsmear_untuk_mencegah_kanker_serviks_1.jpg](/uploads/200px-Mei_18_2012_-_papsmear_untuk_mencegah_kanker_serviks_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Nilam](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nilam)
* [Dr. Ramona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dr._Ramona)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang papsmear untuk mencegah kanker serviks. hal ini penting agar buruh-buruh perempuan mengetahuai hal ikhwal tentang papsmear"
